3日內，由1千上7千

純分享，唔好大力插
先出張事前飛

跟

第二關已經輸左

屌你1.3都買

搭下單
其他無乜信心

贏完真係會愈買愈大

我試過大注轟過關
點知其他高賠率中哂
係斷一場1.6幾

祝細
阿門

琴日單飛果d落到2000蚊注先轟到上黎
由開頭100蚊注玩到而家4位數1注

本金已經withdraw左

一齊羊

第一關已經冇左

頭兩關無哂

今日太忙
而家先落注
再補多條飛

1000本已經玩完左啦wo